做左啲好過份嘅野仲有冇機會一齊番

自己衰，做左啲好過份嘅野，當街落左佢面，佢頂我唔順要同我分手，一直都視大家為結婚對象，以為佢唔會離開自己，要去到呢個地步我先識得驚、知錯知衰，已經太遲，真心會為左佢改好自己嘅性格，但佢已經唔再信我。

我知道江山易改，本性難移，但我更加知道愛一個人冇野係做唔到，真 心 想 要 最 後 一 次 機 會， 大 家 唔 好 放 棄 可 以 嗎 ？

利申：新手第一次出po

講下係咩事

改啦 一係走啦
如果你真係改到既話 就俾d 證據黎

如果係啲小事嘈應該無事嘅
可能當時大家火遮眼，以氣用事啫
你依加認衰仔同佢講聲對唔住
佢下左啖氣就會原諒你啦
之後我同男朋友都因為啲小事當街大大聲嘈
我男朋友仲要追唔到我，係對面馬路大大聲叫我全名
但隔咗陣大家冷靜啲諗返轉頭，其實無咩野係好醜怪啫係條街嘈

如果話當街打左佢一巴

做左咩過分野先？

咁你返屋企收皮啦

冇嫁喇 完咗嫁喇
希望你嘅下一個啲臉皮厚啲

佢話唔洗睇我改好，叫我留番比下一個男朋友

我果啲唔係小事，過左佢底線

已經講左

今次第一次，我保證將來唔會再發生

今次係第一次，我保證將來唔會再發生

點解要打先

屌，又係呢啲八婆港女大女人性格，你條仔走得甩應該要慶祝下。

屌你老母打女人
如果我男朋友打我一巴 我幾愛佢都直接分手唔使諗
利申：絲

女打男呀 懞撚

被人身攻擊，火遮眼

冇追晒post sor
咪一鳩樣 男定女都唔應該出手架啦
我幾嬲都唔會車我男朋友一巴啦
改返：

咁多年黎正係忍唔住出左一次手就等於仆街咩

我係真絲

咩叫忍唔住？係根本唔撚應該咁做，淨係諗呢個行為都有問題。
知唔知咩叫尊重？無人一出世就會對你好(老豆老母除外)，有啲野唔係理所當然。

如果可以從頭黎過，我願意為佢放棄晒所有野

抵撚死

你死開啦，咪撚害人
btw，麻煩去死之前問候下d 狗官先

你地來生見

有啲野發生左就發生左
冇得番轉頭

我唔敢喇，以後都唔會喇

點解可以咁講野莫非我真係唔可以改過自身咩

咁，點呀，佢又做左咩你谷住啖氣谷咁耐呀

點解唔可以念下舊情，更何況我保證以後都唔會再發生！

被人身攻擊我以後都唔會打人

下世再拍拖唔好再咁喇
人與人相戀根本係極難的事

點人身攻擊法

簡單啲講，你地2個都唔係好人

我一直都以為愛可以包容一切

唔講仲以為師兄你識我地添

打一巴真係難啲
換位思考呀 佢同你分手都幾正常
比著我都不了

屌，on撚9，又要再講多次，無人一出世就自動波對你好，任勞任怨。

我保證冇下次

人生攻擊比人打仲唔講sorry仲要分手，真係哂氣

我唔敢了保證將來唔會再發生

你個一巴可能已經令佢個心淡哂

佢忍夠我了

點都唔應該出手 比人推下塊臉已經覺得好撚侮辱 何況比你當街打一巴？

你都痴線
打人一巴呢d死罪黎啦
憑咩要原諒你

仆街
可唔可以唔好做錯又要求人俾機會你
既然咁怕失去
一開頭就唔好做錯事啦
你知唔知另一方都一樣咁辛苦？
俾機會你既話即係話你聽
你做咁過份嘅事都會原諒你
姐係你可以再犯
唔俾機會你
又會好憎自己為左一件事而失去鐘意嘅人
你知唔知有幾咁矛盾
點解一開頭要做錯事

呢幾年一齊嘅回憶都唔可以彌補番咩

四周圍都冇咩人

以後都唔會，想一世對佢好

佢點人身攻擊你先

我都知自己仆街以為佢唔會離開我而放肆，真心知錯，保證冇下次